試討論圍堵機場目的及遊客心態

據理解，圍機場有2大目標
第一，是要向國際傳媒及遊客，傳達
香港不是安全的地方
從而傳播開去
令外國都關注香港發生濫暴的事情
第二，是要延遲機場的運作
令航班攤緩
造成對商界的壓力
從而令政府屈服
因此，這種軟性表達方式有許多和理非到場參與
就是相信機場是一個和平表達的地方
但當示威者行動變成針對旅客
以上2個目的便難以達到
作為遊客
如果他們見到812機場沒有事的情況下
而政府取消所有航班
旅客會了解背後不是示威者在搗亂
他們較易理解示威者的初衷和動機
回國後，甚至會將香港的信息傳開去
反之
如果由示威者阻止旅客，
他們的矛頭或會由政府背後搞鬼轉為示威者搗亂
回國後，他們只會投訴香港示威者的行動
從而不能達到第一個目的
不割蓆
歡迎討論